{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011571",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 지중해독채풀빌라펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約のお知らせでは、2泊以上の予約が可能であり、当日予約は不可能と案内されています。 予約人数に追加される場合、ペンションに事前に連絡しなければならず、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒に利用できるペンションがありますが、他のペンションはペット同伴の場合、入室をお断りし、払い戻しはできないと案内されています。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守し、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内での直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は不可能であり、喫煙は指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 予約特典としてはスパ/ジェットプールと単独プールが利用でき、単独プールは事前予約が必要です。 個別バーベキューとバーベキュー筒は無料で提供され、炭とグリルはお客様が備え、22時までご利用いただけます。 メゾネットタイプの一軒家の客室とプールビラではプールを利用することができ、プールの利用料は現地で決済しており、お湯ではありません。 駐車場があり、海水浴場が近くにあり、周辺の観光地としてはハーブ園、城山日出峰、アクアプラネット、ウドなどがあります。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約のお知らせでは何泊以上の予約が可能ですか？",
            "answer": "予約のお知らせでは2泊以上の予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に利用できるペンションがありますが、他のペンションはペット同伴の場合、入室をお断りし、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "魚や肉の焼き方は許可されていますか？",
            "answer": "客室内での直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙は不可能であり、喫煙は指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような予約特典がありますか？",
            "answer": "予約特典としてはスパ/ジェットプールと単独プールが利用でき、単独プールは事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "個別バーベキューとバーベキュー筒は無料で提供され、炭とグリルはお客様が備え、22時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "プールは利用できますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの一軒家の客室とプールビラではプールを利用することができ、プールの利用料は現地で決済しており、お湯ではありません。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はありますか？",
            "answer": "駐車場があり、海水浴場が近くにあり、周辺の観光地としてはハーブ園、城山日出峰、アクアプラネット、ウドなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 508,
        "QA": 480
    }
}